其實呢個咁高危時間仲上郵輪玩班人係咩心態

海葬

有錢，關你乜事掛

戲院都仲大把人去啦
港豬怕悶呀嘛

尋死

咁果班真係有錢人來的

去一轉, 4萬起跳, 去得既多數係有錢, 年齡大既人, 8, 9成係藍既

有無巴打改圖 resident evil revelation

其他好平....

實